點解國際媒體講本土派同港獨嘅新聞 一單都冇？

淨係得啲泛民上鏡 國際媒體係唔係唔要我地啦

人就我地出 威就佢地攞哂

係無媒體報架啦

所以要歸順之鋒, 無辦法

西霉咁憎右翼 點會報道本土派